[MCU] 復仇者聯盟3 : 無限之戰Avengers : Infinity War 劇透討論區 (11)

推到11

Q&A by 分裂的貓靈

- 片尾個logo係captain marvel，套戲下年出，內容係講90年代

- 臨尾死人係random (都有人估係 Dr.Strange 係時間寶石度做手腳)

- avg3中間有提蟻俠同箭佬俾人軟禁緊

- 蟻俠2係講蟻俠佢地逃走緊，時間係Civil War 後 Infinity War 前

- avg4片場相流出100%有蟻人出場

- 雷神新武器有彩虹橋嘅傳送功能

- Vision 被外星武器偷襲所以廢咗

- Thanos 由Avg 1 就開始留意地球英雄，所以識 Tony 同知道粒石係 Vision 度

- 摺機係 Civil War 最後隊長比Tony 緊急時搵對方

- Banner 同 Black Widow 係 avg 2 時拍過拖但之後分開一段時間，再見返無野講所以 akward

- Dr.Strange 個同伴叫 Wong 唔撚係 Wang , 佢最後去返守護聖所

- Trailer 度有Hulk 作戰係呃人去睇戲嘅手段，戲入面無

- 奇異博士睇到1400萬個未來，理論上係睇曬所有斬手斬腳、制止starlord打鳩thanos既結局都仍然係輸。

- Thanos識唔識用同一隻魔法睇未來暫時唔知，mcu入面只係得奇異博士1入面既古一（奇異博士師傅）同埋復3既奇異博士識用。

置頂先

又爆一個

幫推

Q & A:

Q: 得返Tony一個響泰坦星，佢點返去呀？

A: 仲有Nebula呀屌

仲有雷神新武可以隨時穿越

我諗成個地球至少幾千萬人自殺
因為失去至親，世界充滿末日氣氛

Thanos 由Avg 1 就開始留意地球英雄，所以識 Tony 同知道粒石係 Vision 度

邊句對白睇得出？

Thanos直呼Tony, 冇叫其他人名稱，再講佢係同類人，已經講明有留意佢

GAY

係stark tony 即刻話u know me?

加埋Curse of knowledge啦

洗乜睇對白
Avg1 同2劇情

話哂復一入侵不成都係tony既功勞
何況有探子會報告比Thanos知

其他人佢都識
嗌佢名因為佢覺得tony同佢好似欣賞佢

其實Thanos應該長期監視住D石+avengers，先可以係Asgard爆左即刻去攞space stone，又知道地球上已經有2粒石

Av2最後佢話I will do it myself
已經明顯係一直睇住地球啦

仲有aether出現loki扮死佢都知

Thanos bb支持區

係，佢特登講今次唔會復活

Just a idea
What if the last fight on earth the gems create new mutants and that brings to the x men
It seems good but the fox deals ha

Groot係有成個種族定得佢一個 點解會有Groot語讀

你要睇番gotg1

看住靈魂寶石果個人係咪美國隊長1果個boss黎?
佢話曾經有過一粒係指魔方?
如果係佢既話點解佢會係果度受咀咒?

Fox deal 出之前，自己ff嘅avg4結局係wander嗌句no more infinity stone

如果fox deal成功就可以話代價係開左去x men世界嘅portal之類

然後今集又話wander有能力破壞啲石
(不過可能只係破壞到mind)

唯巴 你肯定自己俾150 block左?
認真

不過諗諗下 其實都好
可以放非洲巴入黎屌到佢討論唔到

Red skull黎
應該係有啲高等生物/物種“管理“啲石
只係“管理“晒定只係“管理“幾粒就唔知

咁點解佢會去左果度看住粒野
佢唔係am1果陣收左皮?

本身成個種族，死淨佢一個

CA1入面佢係比宇宙魔方送左去唔知邊度
無話佢收左皮

冇收到皮，佢自己唔係都話俾粒石傳送去果個地方咩

可能我睇漏左

如果討論過麻煩屌細力啲

隻手套嘅歷史其實係點？
今集話thanos隻手套係由矮人整

但係odin本來就已經有隻“sample“
咁即係手套呢一個概念本身就已經有，矮人唔係原創，只係照傳說整隻出黎？

Thanos隻手套又係幾時整？
矮人問Asgard做咩唔保護佢地，thor答話asgard滅左

不過asgard都係近期先滅？
照計應該係loki控制asgard嗰陣/之前整手套

Thor個答案其實係唔多關事？

未過weekend已經6億幾票房，真係好癲

好多時asgard自己野都搞唔掂

隻手套 thanos係之前電影彩蛋有出現過 應該做左一段時間

Loki管亞斯嘉個時 可能已經無理到 個段扮奧丁既日子應該發生好多事

手套嘅設計本身有
所以odin整左個假嘅
Thanos就整左個真嘅

Dr果陣係背後壓制緊thanos，唔好再問點解唔切手

又睇多次 ironman件新甲真係型到

自動修復 金屬又可以變形

每次睇ironman出場都好有新鮮感

呢個要加入Q&A，個個post都有人問

thanos問dr點解一直唔用gem，所以打輸應該係part of the plan 用無限loop行唔通

Thanos好早整
最少係avg2之前
Thor2仲早過avg2
所以可能係loki做左王之後嘅事
所以loki唔理＋thor唔知嘅情況下比人滅左
之後一直冇同外界聯絡

有無講點解要殺晒侏儒星既人？
黎講睇第二次再睇真啲

冇
咁佢又冇應承唔殺

果陣heimdall未死冇理由唔知架
定係果度係heimdall都睇唔到?

Tony婚禮請Wong，但唔知會唔會請Captain

大家唔好咁激動
推爆(10)先

Thor3一開始都見唔到佢守橋啦

Thanos個堆炮灰有冇交代過係咩黎

另外我仲以為傳送門會放返A1個隻兵出黎做打

手套基於北歐神話 有sample唔出奇
Thanos整手套可能係avg1&2之間
奧丁果陣都就死就死 唔理侏儒界好正常

結唔結到都成問題

Heimdall係咪淨係睇九界，其他嘢睇唔到

感覺上想“正常討論“
只有10爆之前呢一刻嘅呢度

原來Nidavellir都係九界

係咪終於感受到入黎白撞既人幾煩

啱啱睇咗第二次
Thanos撻完手指之後完全唔想睇落去

之前兩集Heimdall都睇唔實Asgard門口
對比今集 Wakanda都有個系統mon住地球大氣層

智慧嘅差距

呢集講真唔弱化black order 嘅
5個鐘片長都有

咁人多就係咁
只有盡量避開

個重點係班仆街會調轉問點解要壓制
唔一來就斬手

因為而家個方向is the only way啊
我理撚得你Ironman nanoblade斬手
Drax爆seed 屌死thanos
Starlord celestials 能力重現
Nebula變撚埋高達都好

戲入面已經解釋晒
14000605個方法之中 只有1個work
就算除到手套 係套戲嘅setting入面
DS都睇埋 始終會輸

唯一贏嘅方法就係送石出去
先自滅一半再死地而後生

戲入面嘅理解就係there is no other way
戲外嘅理解就係唔想用你堆On9條橋同埋用咗仲拍條撚咩
屌你老母成班On9

星期六日仲多人睇完入嚟
你要帶領埋邊境守衛隊做野

captain marvel 佢獨立電影係90年代
有冇人估之後佢去左邊

漫畫黎講佢有隊野係太空
應該去左太空出trip出20年
點知收到call加佢隊野都冇咁啲人
先知出事掛

應該都係kree skrull大戰?

Thor 1嗰時講到高科技mix神話
點知mcu世界科技一日千里

原來彩蛋呀motherfucker有提到captain marvel本名carol

見到網上面有偷拍版忍唔住又睇多次 睇完又好沉重

係瓦缸啲人俾vabrinium 影響左超進化啫

link??

其實用左vision 能力， vision nerd 哂

asgard班友似係有技術但係唔做野多d
慣左有odin睇住就乜都唔理

其實聽唔清佢講
Clint klein 定clarie

好似係基因改造生物,無限提供

好想睇紐約大戰avg1再集合的畫面

Cap救左vision佢地之後vision問去邊
Steve:Home
之後係返左復仇者基地 唔係wakanda 個下打左個冷震

Clint我聽到
Carol 就miss左

Asgard本身都有

提提大家 唔好周圍些牙偷拍link
有機會俾人拎去report俾marvel
而且有機會送禮俾report果個

講開Asgard
佢真係集集都比人入侵到

神界 但個個都長期酗酒同保安不良

Heimdall成日看不到屎

佢淨係留幫佢整手套既靈魂人物係因為佢幫到忙，叫還個恩，但斬佢手係應該因為知佢有機會做到威脅到佢既野？我係咁諗

純Ff dark Phoenix 改到去2019 年可能為左水deal, 如deal 成功就link 去 MCU , 不成功就當無事發生

Dark Phoenix 同 captain marvel都是90'年代

至於點lihk, 鳳凰叫一句就得

蜘蛛仔死嗰吓
流埋馬尿
個人幾鐘意佢同im條父子線

咁又奇怪
如果佢真係咁公平
由宇宙審判邊個先可以留底

會唔會係佢認為佢地制造武器
都係令個世界亂既成因 本身就係罪 新世界唔需要佢地
所以懲罰性咁殺哂佢地 同斬佢隻手

BRING ME THANOS!!!!

cap無忘記呢個home

Cap 仍然係cap

雖然同tony不和 但始終有感情

中文字幕有打到卡萊

講緊返地球

始終都係tony俾左個家佢

同星球就得
但星系穿越唔得

星球之間可以穿越係設定黎?

根據記憶漫畫嘅傳送門都冇呢個設定

雷神係精靈召雷果幕又無左

Vision真係好on9，臨死仲係咁講肉麻野，慌死sw唔會停手咁

只有DS認真睇劇本先知邊個版本係good ending

下集佢葬禮

想睇第四集點收科

你幫我做完野未殺左你囉！唔通比你覆桌咩？
黑社會都係咁架啦

即係漫畫可以星球之間傳送?

點解真係有人覺得真死
無論劇情上，商業考慮上都微乎其微

明知無死
但係睇最尾個part都係會咁sad

係話佢真係show到真死個feel
鬼唔知spidey唔會死咩

反而唔知dr有無講唯一贏ge未來係點，見tony無好傷心d人死但又好無奈咁

原來BC講佢睇過劇本係指DS用time stone睇

冇死 歸隱田園

有冇curse of knowledge?

又 Loop?
講左蝴蝶效應呀
秘密呢家嘢只可以一個人知

睇戲投入好事黎既

漫畫直頭唔同dimensions都穿越到

我估會開到(25)

雖然好難相信 但佢認真答緊

Infinity Gauntlet漫畫個結局真係歸隱田園，人地答你又唔信

答左又唔信

番左鄉下耕田

最後睇日落，Thanos好似行到拐下拐下咁
可能infinity stones真係冇療傷能力

人哋咪認真答囉 無啦啦屌柒人 on99
垃圾伸手黨

耐冇做運動關節痛

thanos好似係比人說服放棄手套 自我隱居咁

人地認真答你仲串柒柒

被驚察拉左

點解打左冷震

唔信就自己睇漫畫啦，又要問又唔信

係咪其實已經可以當蜘蛛俠個8年後係錯
今集Tony講到明Avengers1係6年前

im 比thanos插住 推落檣度 果陣先感覺個差距係咁遠 個剪影仲要影到im 勁渺小

超出我想像 諗住佢應該stay係wakanda

係 Russo話錯

太空個時im對住Spidey用隻手當把劍做受勳個對作話佢正式加Avenger

Tom 本身仲要係英國人

依家有幾多/有冇地球人知Thor 冇左隻眼

個幕明明好正

今集粒SOUL GEM 出現既地方係山上面

HILL 咪H字開頭

BTW 9UP 我知道好撚勉強

想問洛基有冇可能未死 會唔會再復活 好鍾意佢

係真嘅 佢真係去左耕田

佢唔咁講SW可能會驚佢受苦反而落唔到手

His daughter
HYDRA
好多說法

睇足千4萬個劇本

唔信就咪柒問啦

冇過隻眼姐 火箭咪比左隻佢
bruce banner知

其實thanos中stormbreaker唔死係因為gem能力定本身難死？

類似今集個final scene

佢死左真係最撚傷心 明明做返個好人，而家雷神連唯一既親人都冇埋

哥哥笑住話自己全家死晒
喊到我痴線

顯得im打得傷thanos更加熱血，

論im個人覺得佢同時係2個極端：
有甲(尤其套納米甲)比到人超強感覺，
但同時肉體隨時比人點到即死。

但im成日都面對面挑戰越級對手，
唔all in對手自己一定實死無生，
所以親都比較肉緊。

ps. im拎盾頂住thanos power stone死光真係最正，之後個下轉身之前打hulk個時hulk都無係咁

本身佢族人都勁(Titan) 唔係大家想像中咁弱

本身勁
你睇下ironman打咁多下先流一滴血就知 比著其他死撚左啦

我更期待下集captain marvel會點逆轉成件事

同埋就算只計電影
佢無石都強過hulk啦
有幾多個英雄可以勁過hulk呀？

網上聽番黎,話有d場口係拍錯左,唔記得thor 冇左隻眼。
之後先將錯就錯,補番太空船rocket俾假眼佢個場

突然諗到下集故事走向可能係thanos 決定穿越返去泰坦星未滅亡果陣，點知返到六年前無限手套就爆炸，所以thanos 只係返到2012 年

就住avg3套戲我覺得正常大路野，
將滑嘟嘟搶石拆開幾個故仔黎講，
而且都只係鋪排，岩岩到左小高潮，
大高潮就留番下集。
所以成個架構都係d大路野，冇咩好討論。
結局好唔好就要睇埋下集先講得。

反而我覺得羅素兄弟去點樣拆開d細故仔，再將d細故仔連番埋，係處理得幾好。究竟佢研究到個故仔有幾深入先做到

Thanos：用盡全力只換來一滴血

完全表達呢份絕望

唔係打致命傷既話 基本上佢握下拳頭就好番啦

Mighty Thor

佢因保密協議 好多演員都無完整劇本同各有各拍再合成 有時拍錯唔知唔出奇

唔會犯埋啲咁既錯啦 我覺得係想俾返個靚仔樣佢姐

買左過兩日imax 3d準備第二刷 第一次睇2d

而且可能拍左唔同版本,剪後唔知咩會出街

如果一開始無諗住俾返隻眼佢咁點解會出現拍錯既情況 佢一埋位無眼罩已經叫佢戴返啦

戴返個眼罩型啲 似Odin

雷神新武器幾靚喎

可能CH唔想用無左隻眼既形象或者其他原因

有可能 演員都係睇首映先知係點

三巨頭真係ca比較小表演，希望下集有
今集im死鬥真係正，打到無武器要徒手擋，我諗ca都未乙必在頂到咁耐

幾時有徒手過

假左啲喎，咁多工作人員都冇人記得，kevin feige都會監督住，就當全世界都失哂憶咁，連chris hemsworth都唔記得？

係titan最尾已經打到無哂，盾都出唔到，要雙手去擋，當然嚴格黎講仲有cover

佢用左腳既甲轉移上左隻手 一開始係頭盔爛左 轉移左一次 再轉移多次整把劍 但已經俾人搶左再插落去 之後已經完

我以為個到係粒reality stone作怪，令到佢啲甲慢慢消失

由dr strange 交石嗰一刻已經導向緊會贏嘅未來
所以DS睇完未來之後嘅野全部都會由唔合理變到合理

幻想下集SW 大爆發變左癲婆,解決左thanos但做成更大危機

this?睇到groot呆左

會唔會有偏激份子責怪地球英雄avenger 點解無盡力阻止

明明有一幕係交叉雙手擋左一下

怪佢地唔保管好mind stone time stone？

最後己經想自己殺vision架啦
點知thanos 用time gem
咁都有得怪

好似係有見到雙手無左甲 但已經係比thanos插中停左攻擊

封鎖消息 安撫市民

地球人on99咁 邊知發生咩事呀

今晚準備3刷

no more Mutants

無左地球一半人口，人口壓力無晒

國務卿個撚屌 唔知有冇化灰
如果唔係下集又出黎鳩噏，同埋叫唔叫證明左ca3 隊長果套先係正確

我真係情願drax少廿秒on9位 keep返呢幕

聽晚3刷

有無諗過如果通知侵，侵會直接起兵打墨西哥，nigga 同中國
咁thanos 就會放過地球
所以都係無通知嘅錯

一個地球半數 就想交數

no more infinity stones
跟著走Mutants出黎

睇完 成套戲冇冷場 好鬼誇張

原來avg2已經暗示左im係贏infinity war既關鍵

drax個場完全係可以delete

鬥快交數 習帝話：我交五億低端

呢個係令佢做奧創既惡夢 好似係粒石比佢睇？

就算冇拍要CG返上去應該唔難

我估係1來有2隻眼戰鬥力高d
2來返到地球唔洗同班人解釋咁多

唔係cap就應該唔會講佢髮形而會串佢變左nick fury

呢幕係講佢恢復full power (披風+著甲)
竟然cut

但呢場營造既氣氛
同佢一去到WAKANDA個下又差唔多

原來果幕係James Gunn既idea黎

假，仔細睇兩隻眼唔同色，重睇啦

係wakanda人群中從天而降型好多

如果兩幕要晒就太類似

依家咁直接出黎開無雙咪一樣

Vision死個下真係好絕望
忍痛殺男友
點知time gem復活番
Vision呆住比thanos渣爆頭

今集個斧係傳送門，無左點算

出面有個post話得劇情冇"講道理"
其實今隻咪有個主旨
為左深愛o既人/野可以去到幾盡?
佢叫你殺左佢你又做唔做得出

Starlord殺唔落手, Wander叫做最後落到手, Thanos就乜都做得出

我幾在意堆配角去向
包括黑豹阿妹、Pepper、高天尊、史泰龍一行人、金粉族、禿鷹、Chairman等等

Thor 好慘
難得細佬歸正途

Star-Lord最後都殺得落手呀……

仲有loki同埋gamora

starlord最後迫不得已要落手
應承嗰一幕仲係鳩下鳩下
去到真係要落手就落唔到

封咩印呀 odin話個hammer係幫佢集中力量，並唔係佢力量來源，咁先點醒左佢令佢能力覺醒
而stormbreak除左係武器之外，仲可以召喚彩虹橋
加上要搵有石既thanos，幾勁都冇可能赤手空拳啦

兩樣都係
本身超強身體
加上用左power stone擋

用cg咋嘛
有冇眼都冇分別

有冇未來人知下集啲人點番生

storm breaker個柄係用groot隻手做，佢隻手要幾硬先唔會咁易爛

問RUSSO BRO

They are in Davy Jones’ locker

其實無用，都係改變唔到結果
thanos齊石只不過係一來自己勁咗
二來係可以撻下手指就解決晒成件事，懶人方法
如果唔齊石佢大不了用返個舊方法，逐個星球去殺人
就算無time 同mind，有其餘四粒已經可以橫掃宇宙

其實有左時間和空間兩粒石,基本上咩都可以解到

我反而想知到底soul gem有咩咁特別
鋪咗十年到依家先出現
特登講明佢地位特別
重要有守門人
重要gamora先換到返嚟
但又未睇到特別係邊

講特別，我覺得time先係最特別，連爛咗嘅gem都可以救返

一來，reality 可以改變現實物質
支核彈變埋蝙蝠都得

二來大不了用space逃走

贏國 普京 印度 巴西
滅晒4個低端國家夠交數咩

開post嘅係DC9嚟 唔洗理佢

下集啲人番生既關鍵 我覺得

Soul gem其實只係出現左, 未正式講

我估可能avg4先會真係講返?
又或者中間d戲可能會講少少

見好似冇乜人提, 順手講下
套野本身有咁多野要處理都仲sip到個中心思想
真係幾勁

原來每次演Nebula都要剷一次頭

以為會成功講到motherfucker
興奮左半秒

GOTG1要姐

如果thanos冇石嘅，thor都可能贏到嘅

第一時間滅撚哂班支那狗

如果佢睇到唯一一次贏係要交出寶石呢？
係咪都照整爛呀？

留番所有情感係wakanda登場個個位爆發都唔出
真係射左出黎

thanos一陣同你講你哋自己殺嗰啲唔計
依家開始計一半

但段片寫Guardians of the Galaxy Vol.2 Behind the Scenes - 2017
原來fake鳩人

去到個刻其實真係唔知做咩好
唯有信個條唯一嘅路

星期六日準備又答問題啦

我覺得復4會交代IM2個細路接棒你地睇下張流出相，紐約大戰Tony個樣化妝化老左仲要睇到cast有果個細路有份演出

Infinity War 應該有導演版
咁多畫面冇咗

就算粒石爛左
滅霸都可以逐個星球殺人
時間要耐d咁解
咁既然知道佢黎搶
有石喺手仲可以一搏

到最後會唔會係thanos見到gamora幻覺最後恢復宇宙
仲要係啪用手指之後都見到過佢幻覺一次

美國上映成點呢

今次打算買blue ray

我諗導演想係個個位想加返守護隊既特色
同俾大家個個輕鬆下，唔駛一路都咁緊張

我全套最down 最Sad 係完場望住avenger infinity war 幾隻字化灰再加埋首theme 得返幾下琴聲

有人屌齊石後死一半人
但無計thanos自己份唔公平
呢d人係咪on 9架
施法者緊係免除自己施既法力架啦
何況你又知滅霸唔係生存果一半

擺明下集thanos為左gamora回復宇宙再歸隱,蘿莉控邊做到大事

集唔齊石有得打？
一開波已經唔用石ko hulk喎
你覺得有得打？

佢手下咁廢
同佢D兵用ak47都ko到
冇石仲點滅地球

時間寶石可以摧毀到？

d兵既用途擺到明係俾d戲角色啫
何況滅霸當時唔喺度姐
你覺得佢喺度avenger仲可以咁容易打兵？
更何況滅霸一早已經最少有一粒石
hulk佢都打得贏
ds又整爛左粒石
贏面好弱下喎

因為幻視分析左粒石啫

屌 電影版將四將弱化變四智障

一個凍死
一個磨wakanda個牆磨死
一個比車轆轆死
一個比支武器一下拮死

睇住佢成身著晒電跳起，再大叫bring me to thanos咁轟落去，正過呢幕好多

但thanos一定唔可以有任何一粒石
佢用力量寶石可硬爆mirror dimensions 嘅
Domamu個次元壁都得
空間就可以shift走
現實就可以改到dr冇施過法
Mind 同soul直接control dr
時間就倒流去dr未出法個時

套戲係咁講

套戲咪講左囉
Mind stone同wanda力量同源，所以wanda先有能力爆到mind stone
邊度搵個同time stone力量同源既人出黎呀？

另，頭先問人野，人地認真答你仲屌鳩人
Block撚左你呢啲柒頭
係咁

談判呢招唔係可以對付任何人
dormammu係喺第二個時空
唔受宇宙時間線影響
所以先會發現dr係咁loop先頂唔順
如果用喺同一個時空既滅霸
滅霸唔會發現佢loop
只有dr自high不停咁同佢談判

咁用雷霆戰斧

龍珠同聖鬥士嘅劇場版啲敵人嘅死法
一出黎果陣係威係勢
最後被秒

其實Dormammu果個位係咪可以理解為，Dr.對自己施time stone嘅咒語，每次一死就loop番去入場果一下到，即由頭到尾施法對象係自己only？

個幕thor 幾好戲
單目含淚

咁咪只有一個方法可破囉
你記住如果dr整爛左粒石
個故事就唔係宜家咁走
即係有機會一開波dr無被俘虜既價值
咁dr就會留喺地球
咁滅霸知道Dr整爛左粒石嬲嬲豬
親自落黎打柒佢
或想搶mind石既話
等得雷神整斧黎
地球都已經死左好多人啦

所有人等avengers 4翻生
睇a4點拆

一到星期六班中學雞先睇完入黎，啲討論質素即刻拉低晒

你可以咁理解
但最重要係對手知道你loop緊
如果佢唔知
咁loop黎又有乜用呢

其實下集關鍵應該係喺粒soul stone到
Red skull話佢喺咁多石入面有特殊地位
但到而家為止都未有任何用途

Btw有冇人發現點解隊長佢地番屋企
但又唔拎埋啲武器

心情好矛盾
好想快啲到下年睇下一集
但係又好似睇完下一集avengers就正式完結咁(至少無晒第一代)

之後十月上antman 2
其實係iw之前定之後？
如果係之後Scott同佢d fd點解又咁好彩冇變灰??
仲有，thanos一出地圖炮，唔知有冇整死aos, defender, runaways個d 人？？

最勁就係strange

幻視好撚廢
係咪因為一直未復原個傷

屌你都曬氣

無錯, 啲石有咁撚易爆就唔洗打啦

我估空間石個殼都係Thanos有力量石先打得爆

比較想知而家咁搞法spider man, doctor strange幾時先出到續集

我想講post credit scene有架直升機炒左算唔算係致敬thanoscopter

即係你當你電視睇緊戲
你不停repeat某一段
電視入面既人唔會知道自己loop緊
但你就知道自己不停睇緊同一段野
因為你唔係同電視同一個空間

Av4實返生既

我就係奇怪點解咁多人問點解唔用time stone打
根本time stone都有佢嘅限制，對住4粒石嘅thanos必輸

你睇傳送門切手都有得討論, 就知呢個世界幾撚多弱智啦

片尾彩蛋之後個句唔係avengers will return
變左做thanos will return

未殺夠

大家好努力咁諗14000605以外嘅可能性

而Dr就係可以喺電視同現實彈出彈入既人
滅霸就只可以喺電視入面
dormammu就係睇緊片既你
Dr就可以彈出黎將段片一停loop
loop到你煩
但如果Dr彈出黎loop滅霸
電視入面既滅霸只會不停重複自己既野
唔覺得係loop緊
你談判一萬次都無用
只會dr自己loop自己
咁會唔會易明d

其實你地覺得而家實力排名係點
我分享下愚見
覺得係thor>ds>im>>>>>>其他
thor唔駛講 變返個真神 連手套都未俾夠佢大力
DS可以同有幾粒石嘅thanos過到幾招
im可以肉搏打到thanos傷咗 俾thanos認同(雖然好撚輕傷,但比hulk好野)

其實infinity war算唔算已經打完？Thanos已經達到目的，而復仇者的確已經輸左(起碼冇化灰既人都知道佢地係輸左 )

yes，下集應該唔會再爭奪寶石

Sw=ds

How about sw?
我覺得thor>ds=sw>im
Sw一邊毀石，一邊頂住thanos

如果你鐘意bad/dark ending既
你真係可以當已經完左
所以點解唔分上下集就係咁意思
基本上你獨立睇一集個故事都完整

仆街漏咗

自隊一粒膠
漏咗

當Thanos係今集主角去睇，其實好完整

上兩集avengers 都係首先輸 再先可以報仇，
今集因爲太長所以要分兩集拍，

估唔到當初啲人話iw起碼要分兩集先講得完，而家一集搞掂

因為今集係thanos 既電影

依家打完啦咩
高達入面百式無左隻手同腳都仲未打完

又唔係既
如果一貫BBQ方式
咁一集真係唔夠
又要build up d奸角又要處理咁多人
宜家一集玩盡個奸角先
先可以完整到一套bad end既故事
但呢個方法用喺滅霸度我係非常之欣賞
終於有唔洗又被弱化到智障既奸角

im一路打一路避先打到咁耐
hulk硬爆仲要得一條套路好難唔輸

尋日睇左 美隊係架火車後邊出場果到真係型到癲

一個扭腰接住枝茅

出場自帶bgm真男豬

我濕哂

沒有去追POST，不過有些少疑問，究竟無限手套有幾多隻? 係幾時整出來?
如果好耐之前就整左，即係侏儒界荒廢左好耐而聖域界從來都唔知?
奧丁寶物庫隻假既無限手套係咩野一回事? 侏儒界又有一隻，Thanos又戴著一隻，即係點?

如果有gif圖就正 勁撚型

你未入場睇？ 怕唔怕劇透？

好期待奇異博士到底睇到咩

係話決戰局開始，薩諾斯講tony受智識詛咒同死保tony性命留低好大懸念

死亡不是終結

侏儒界荒冰因爲聖域界都無左
Thor咪講左囉

我就係睇完套戲，侏儒王整完無限手套就俾Thanos廢左對手，就開始有疑問

其實loki有冇機係假死
以佢咁醒目唔係以為拎把刀仔可以做低大佬呀

trailer就get this man a shield
出到來畀對泳掌畀cap就算
唔怪得要空手頂thanos個掌

滑奸打forever你老味

呢個就係im強嘅地方
識得避同埋變形鎖thanos能力
假設thanos力量同hulk一樣
咁im就係鎖咗個咁大力嘅角色嚟打

應該有gif 呢段trailer好似有

係mcu入面手套有三隻
一隻模，一隻真，一隻假
假果隻出現應該係marvel未正式plan好phase 2
諗住喺雷神聖界度做下彩蛋
點知以後既故事有改動
所以咪解釋係假野囉

有冇人知黑底白字credit嗰段首soundtrack 叫咩名？

一開始thanos用武術打低hulk真係好撚型

聖域界毀滅係THOR 3既事，但係Thanos戴手套係好早既事(好耐gotg1)，所以唔肯定隻無限手套係幾時整

im單挑thanos真係好好睇

巴打 比喻dimension
比喻得好好

真
已經show到佢唔係單靠力量既怪物

不過國王大叫wakanda forever跟住衝出去真係睇到我毛管棟

叫 we boom bea嗰到

拋出太空死個件有D兒戲
輕鬆打臭IM 同DR

駁埋前面接矛個到

我都係呢個位
仲有好多個出場果陣都毛管棟

其實你對其他Marvel電影有野唔明可以去呢個post：

Marvel討論區黎，d人會好樂意答你問題

睇完好憂鬱
明明中間都全場笑緊
戰犯完全係星爵

cap應該都榜上有名
雖然大部分時間跑龍套好少正面交鋒但係佢接住thanos果拳果度thanos自己都o o地嘴咁

左下

死傻鳩
你覺得我地真係會驚?
咁驚就一早用tg傾啦

屌

我係開post果個
你入黎問埋啲濕鳩問題既話會俾人無視/屌
我地冇心機好似呢個post啲人咁loop十萬次
後果自負

又黎...

太多人冇睇gotg 唔清楚佢性格

你見依度d人個個都屌你，你就去返d Marvel專門討論區裝備下自己先啦

你貼多幾次link先
廢事啲人唔識入黎

我想問下, 其實有之前啲電影, 有無詳細講過Thanos點樣搶力量石?

利申, 黑豹無睇, ant man睇一半

有少少力量
可惜只算中游實力

重睇iw

無， 得今集講 血洗左nova 搶

冇
直接係thor話xandar比Thanos秒撚左

之前電影無詳細講架，

傻鳩

準備星期6,日

俾人瘋狂問點解唔斬手/starlord戰犯

迫不及待好想玩玩了

唔該哂三位巴打 , 我仲以為自己有邊套未睇

今集武指又係好撚正
russo brothers

打定公式答案都得

但要睇左gotg 先會知咩係新星軍團 ,

仲有hulk 唔出黎呢

小圈子唔小，要壯大

啱啱睇完，成套冇乜悶場，每個角色都有佢打鬥戲份(唔計鷹眼同蟻俠)，好期待之後Dr Strange 有咩計贏

drs唔識屈人機用石

有睇呀, 所以先諗住新星軍團都俾佢打爆, 無理由一句就帶過

其實拍都唔會點好睇
電影班nova corps垃圾到

Vision 同 sw 好垃圾 比人屌打

你都唔細 係時候要大個仔 唔好再咁智障

無
為左節奏明快d
nova、collecror呢d喺mcu故事暫時無乜好大影響
所以可以口述交代就可以啦

打完q&a都冇用

d人一係唔睇q&a一係就唔帶個腦入場睇戲

好彩唔係討論interstellar果類d sci fi片咋

唔係實激到嘔血

性格係一回事，
咁佢個行動表面上係累街坊

雖然可能係因為佢咁做avg4先會贏到都唔定
問下ds有冇個未來係佢忍到手但係thanos照贏

根據呢條link話

ironman將來係個黑妹
唔通就係幫幻視連接神經個黑妹

1 點解唔cut手

2 starlord正戰犯

3 time stone點解唔用

經典呀真係

Antman, Wasp, Cap Marvel, Hawkeye係咪有1/2機會消失一半人

得個場面大

不過我好鍾意睇Thanos屌打人地

Shrui mcu 設定係聰明過tony , 係都唔出奇

唔會啦 咁樣會唔會對演員太唔公平

唉…又黎
喺故事理論上係
但其實都係睇導演點安排啫

Cap由A1開始個定位已經唔係打手

成隻小學雞咁

我覺得唔會 但都幾多人問
所以要準備定

小圈子唔細堅叔講嫁

四個裡面最大機會消失係wasp, .
Antman 有作用
CM 似係半個關鍵
Hawkeye 就導演話有佢份

Wasp avg4都有份

唔細 所以唔需要加人
不過你想幫我地宣傳就自便

咁四個都唔會啦應該

yup
所以我冇寫佢名
cap其實係精神象徵同領導嚟

睇完antman and wasp應該就知

總之有屌打場面就會好睇

傻鳩護主犬係150 post唔夠人嘈,
係度貼link搞事搞非

明明未拎Time stone之前
最屈係粒Reality
剩係識用Power

係啦，鬧到條傻西淨係識洗版

係咪cut咗
"Fun isn't something to consider when balancing the universe, but this. Does put a smile on my face"

如果有,係幾時講過?

睇黎你發現新大陸
第一次睇到我推150 post

跟據觀察
Thanos打人淨係想壓制佢地
冇諗過要殺
所以用佢既最低武力算

Tony佢哋揸架太空船降落泰坦星果陣話個飛船係設計比巨人用，所以要同sm一人一邊
但明明烏木都係細細粒一個人就操控到
係咪驚一個人唔夠力乍

諗起loki遺言

Thanos根本不屑做神.
連所謂嘅'神'都係手下敗將

Reality=鏡花水月
武力點都俾Power低

可能佢唔鍾意咁花俏
你見佢打hulk都鍾意徒手打

咁reality 先係最好喎 好似the destroyer 咁變午餐肉 做完自己野就走咁係最乾手淨腳 又唔洗慢慢打
不過唔打我地又邊有野睇

佢可以控制啲野點郁你覺得佢唔識用黎控制個操縱桿？

power, space, reality 已經好屈

呢套野好似講緊WW3咁

用黎用去都係Power太單調
好似最後用Space令Banner穿過佢
先突顯到啲Infinity gems既能力
但係佢又好少用

記得之前動畫版用space用到好似DS幫SM咁飛黎飛去打 但俾Hawkeye破左

Space根本係完全迴避

打從骨子裡善良

烏木好似係用魔法操控？

定係念力

最尾居然俾Thor劈中
仲要話你應該劈頭

唔硬接點令你feel到真嘅絕望

我估蟻俠既Hank Pym最後會消失
先帶到Scott同Hope過黎

time stone基本上比你有時間用佢真係屈機
唔夠打又load save
打前又可以預知，做戰術分析

如果佢劈中左之後show返係幻覺
劈死左Cap會更加絕望

Thanos vs Avengers
重溫下
唔知幾時會delete

洗唔洗新聞都賣哂啦

其實佢全部招都可以唔接 睇佢將banner一野穿透果下我以為ff

Thanos細細個已經對智識追尋好執著 執著到生劏自己呀媽 去搵有關生命起源既智識

至於Tony 關唔關AOU事？

見撚到starlord個撚樣就扯火

估唔到把雷斧可以制衡到手套d激光 仲成把車埋去thanos心口

可能tony同隊長會消失
蟻人比左兩個手套佢地
個手套應該係放個縮小牌
三個由微型宇宙入去靈魂寶石救人

此情此景

絕對係

岩岩先load到
原來Loki 講個句 we have a hulk
係對照返avg 1 iron man 同佢講

WW3 全球死三分一人

呢幕好好j

見到你哋怪Star-Lord我仲撚火

我明明記得我睇個行星碎片係由右至左飛過去Tony stark到

ON9仔

最型一定係一開始聖所出面 tony 禁自己心口變型

仲要除眼鏡 第一個行上前

孟加拉效應

雷神3係lift度講嘅野

brotber

Loki你返黎啦

4 Vision好廢

呢到左右倒轉咗架

Btw 我都記得係右至左

你睇下starlord喺邊thanos喺邊就知條片點解咁

隻手套都戴左係右手啦

Thor勁撚到
我睇個場都全場拍手歡呼

痴線 諗到黎緊就見唔到呢兩兄弟
好sad

終於睇住 唔追po了留個名先

屌啲bgm好撚嘈

好型

重睇左復2 發覺thor同ca招混合技好型

有無片睇返

相反banner係隔離痾屎唔出咁想谷hulk出嚟都谷唔到

自帶avg bgm型到出水
同bp兩個最強人類打怪又係型撚到

死谷爛谷 , 我以為會好似thor3咁 掉佢去前面等佢逼hulk 出黎

估唔到係最後都hulk唔到
局住用hb

咪係 有認真睇應該好易認到條片左右轉咗

有個位解唔通，唔知係咪old news
啲post推得太快

Gamora 話soul gem個秘密得佢知
連starlord都唔講得
但佢之前就講咗比nebula知先搞到thanos知

好感動，襯埋首main theme

呢個真

會唔會個秘密係指soul gem喺infinity gems入面地位比較特別嘅原因？或者其他關於soul gem嘅事

如果播thor 3首Immigrant Song

Star-Lord 咩都無晒
得返rocket

唔係啦 係講緊soul 所在地

iron man nano變身係呢度
仲有thor同strange
好撚勁

有無人諗過 粒石係把平衡刀到 或者係nebula 體內

睇埋a4應該就係現實打WW3的時間了

全球就破1億英金

但如果無講比nebula知，thanos都唔會知佢已經搵到
基本上有無爆所在地唔重要，重點係比thanos知佢搵到已經gg

red skull 就會永遠冇人搵

粒gem都已經拎走埋，佢係咪可以返屋企定要孤獨終生

係喎你啱 自膠

毒撚紅骷

thanos 實力係點
無寶石 之前 除左近身勁仲有咩技能

請問有幾多條片尾片段？

1

仲有邊粒

唔知AOS S5結局會唔會link番去iw呢
上Dcard睇 最新一集aos
有人問quake: have u seen all this weird stuff happening in New York?
Quake 答: I can’t watch the news. It makes me crazy

如果真係講緊iw 成件事好起雞皮 時間點掌握得好好 唔知會唔會有機會係link番aos 同 avg

突然消失一半人先夠厲害

想問tony最後點返地球

請睇第一頁

天才謀略家 基本上100場戰爭 有99場都係食腦靠戰略打番黎 得1場先會靠武力 而呢1場就係今次infinity war

Red skull乜7都無係咪可以收皮
做乜thanos唔帶走佢

Soul , 即係未講係伏米亞之前

帶走佢有咩用

唔會啦 點會兩樣都係自己嘅所有物但自己唔知

上wmoov睇個人氣，基本上每1分鐘都升緊

Gamora刺殺佢嗰part其實可以真係殺咗Drax同Mantis 但係佢無

笑撚死

無啦啦帶走佢做乜
同埋佢已經pass out 左
起身已經係啲水中間

IMDB top rated #9 la

呢d問題唔該到Marvel集中討論post問算啦

佢算係有原則
無論貧富都係宇宙決定生死

感覺最後佢同Thor 講 點解唔劈落個頭
係如果佢咁樣一劈 佢真係死左
佢就認命
但只要佢仍有一口氣 佢就會不惜一切為左平衡個宇宙

今集睇到咁灰
下個月要睇返Deadpool 2平衡返

做下好心都得姐
嗰度女又無得屌又無人比佢hail hydra

屌你呢隻真係賤種狗嚟

最後地球其實佢想嘅真係可以一拳一隻
佢唔志在直接殺你
係等random 50/50決定你生定死
佢覺得咁先公平

有冇人覺得thanos將nebula分體個到好恐怖

連登仔剩係識耍小聰明
點會明人地大智慧嘅執迷
你以為好唔make sense?
其實個世界一直都係咁
正如李+x咁有錢都做到九十幾歲
陳冠希都有想結婚生仔嘅一日

So dark

成套戲我唯一覺待麻麻係promixa midnight太CG

有冇人覺得烏木把聲好正？

日日夜夜都係咁hail hydra直到永遠

冇漫畫個隻中二病為溝女先滅一半宇宙嘅7味

人都無 𡃁都無得收
真係玩手指

GOTG唔俾石新星軍團自己keep仲好過

死又死唔去
野又唔使食
一直係個到

我覺得電影設定ok
又可以合理地弱化thanos少少

以為頂到下
點知就炒起左

同徒手扯爛vision 差唔多

專心hail hydra

睇3d個個shot真係做得好靚

ronan都頂唔到
點頂thanos

我都鍾意聽佢傳褔音

唔知總票房有冇20億呢

佢基本上係耶撚黎

今集D CG好似流咗好多
有幾幕Black Order幾條友好似3D動畫

感覺好多觀眾覺得佢正係為咗殺戮 但其實佢知曉好多哲理同知識，係有目的性去做呢啲嘢唔係齋為殺戮，佢show比DS IM睇佢原本故鄉樣貌嗰陣都有講過佢嘅理念

冇20億點賺錢
成本都講緊10億

咁返生就肯定既，不過就一定要等Av4
Av4係下年上？

Budget 啦
加有人係綠色底好難做cg

想問
thanos嗰套宇宙隨機死一半原則應唔應用係自己身上？
最後佢無灰飛煙滅係一半機會死唔去定exclude咗自己？

聖域界係咪除左thor以外陷家剷

女武神唔見左

其實都會
但真心好好彩
（劇情需要嘅野就咪問啦 ）

同埋sif去左邊
雷神3佢已經失左蹤

似係啦
一開波就滅左

有冇人覺得thanos個殞石拳好撚型

成套戲有咩型得過thor依下

應該唔係budget 問題啦 avg3既cg 應該係頂級咁濟

基本上除咗loki同vision
無一個係佢親手殺

俾loki流放
希望邊D出返

支持im

Groot:大佬以後跟你喇

兔仔用埋手跑

呢一幕真係好有希望，但係最後都係贏唔到
Thor成套戲都好撚型

個人覺得佢落嚟果下型啲
個個人都打唔掂但佢一落嚟就秒晒啲敵人

覺 好演釋到個種唯命是從既感覺
佢獻上space gem 個時up個一段野

Thanos其實都衰唔晒，性情中人

Thor話死左一半人

狂人

唔好殺女武神bb呀

好似話同石頭帶另外一半人閃咗

唔知matt damon有無死

起碼對Gamora係真係愛佢

但thor3 得一架逃難船喎

會死既
卒囉

本來最鐘意ca
依家雷神第一

其實支鎚個柄用木整咪奶影爛

可能危急關頭用彩虹橋走佬
FF下,可能女武神帶部分人成功走佬睇到Sif

有part 我唔係好明

thanos同tony講 話tony係受到知識詛咒

其實thanos點解咁講

如果真死 就無part 2 故仔

下集tablot話佢係the only earth protector

Thor帶住一隻兔一棵樹返嚟個感覺真係好搞笑

Russo bros真係好叻洗底
CA2,3搞起返ca
Avg3一洗thor係thor1,2既on9形象，同埋thor3既搞笑形象，一次過包攬幾個深刻場面，要傷心有傷心，要型就更加型到裂
仲有鍋物先

願意用鍋物先換番所有人番黎

鍋物先仲要係一句對白一個動作已經成功洗底

有冇留意到captain出盡奶力去擋thanos個拳個時
Thanos係訝異咁望一望cap 先再一拳打到佢飛起？

照正常咁諗 開波hulk都唔夠thanos大力 captain會擋到同捉實佢一陣既？ 會唔會同avengers 2入面captain輕輕郁到thor個鎚有關？

鍋物先今集我都俾返分佢
今集smart 好多

同sam friend左好多

所以qna真係要加返curse

一句話收到
之後熄撚左個全息投影
型撚到

但鍋物先件甲仲係好流

Wm而家都可愛左

個鎚係靠大力架咩

兩樣野

唔關事
見個普通人仔可以擋到自己 係會有d驚訝

Thor傷心得黎又講到笑,講得笑黎又會傷心嗰種性格先最正
痛完就咬緊牙關繼續上
為左整個鎚連死都唔怕
霆鋒上身咁一句:我來推!
真係型到痴線

佢意思係會唔會係意志影響到個手套,同個鎚一樣

鍋物先今集順眼返

最尾消失
Wm第一個搵sam

你唔係覺得loki會正義感泛濫 跟住派兵去打thanos呀？

沒有制造過的槌 我也想試一下

有可能喎

類似咁啦

應該唔會係樓上有巴打話覺得係普通人類都擋得住而咁樣掛

有冇漫畫撚解話

漫畫野唔可以放落mcu , 兩邊獨立

佢笑住講話憤怒令人更強大，之後擰轉面抹走一滴眼淚個下 睇到好心痛

不過唔係拉既咩

隊長都好堅
頂到thanos一拳打頭
雖然未必全力

Get this man a gun shield ??!!

john wick?

我點都估係有特別野先令到thanos訝異左下
Cap佬味好重好型棍

Thanos心諗: This is a man

睇返雷神3最尾隻船頂有Grandmaster架飛機
但復仇者3開頭唔見左，有機會係女武神帶走左部分人

呢一幕同trailer都唔同左

We fight for all of them呢幕電影有無

成個影視台係marvel既post

大家都有翼

佢地間接累死Xander

多得dc9

新感情線

想搵最頭果段做鈴聲，有無人知邊到搵到

一個得唔到tony嘅愛
一個得唔到cap嘅愛

奇異博士套戲佢第一次用石還原本書 阿王個陣提過有風險類似會困係個空間到不停loop 唔知同佢今集咁順灘交粒石比thanos有無關係

ps: 純9up only

你個名 bucky老婆咪我

上年個個都話冇興趣睇Avg3
話咪又係掃卒圍boss BBQ，人云亦云
垃圾連登仔連邊個導演都未知就屌定先

痴線好爆場咁

乖，隊長翻去搵Tony啦

睇完羅羅亂好想知有冇原因

大家有冇諗過tony得返佢一個係太空仲要盔甲都俾人打到冇晒 佢點返番地球呢

屌睇qna 係咪好難？

starlord架野仲係到

乖，睇翻第一版啦

可唔可以唔好再駁故？第一 ds未必有能力整得爛粒石 第二 佢睇過極多個未來 我相信係個堆可能性入面 ds一定睇過一個粒石爛咗既未來 可能係泰坦星上面既人死撚哂 跟住thanos返去地球屌虐ca佢地 咁雖然佢唔可以一野消滅一半生物 但係佢都可以用力量寶石催毀一個星球 再用空間寶石去第二個星球

恭喜Ultron, Hela, General Zod估中曬

然後真係Commercial Suicide

最後要靠Deadpool嘴炮死Thanos

#9up

編劇用DS把口話你知 睇左咁多未來都係輸呀 得一個贏呀
而家DS 引導緊去果個未來呀

明唔明呀 咁又未必

心靈摧毀到 係因為sw既力量都係來自於個粒石 所以得佢一個有能力摧毀到 但係唔代表佢有能力摧毀到其他寶石 你要搞清楚

妖我寧願d 人ff 話自己個「諗法」係第1400603 個可能性

祝你全家死清光

成套戲最騎呢反而是隊長出場，有咩理由black order 可以壓制紅女巫，反而比隊長同widow 當公仔咁舞？

紅女巫的力量勁過一百個隊長加埋

後面紅女巫一手毁聖石，一手用混沌波擋有5粒石的thanos 先正常

基本上復仇者最強的壓箱武器是紅女巫

其實本身已經好撚低

隊長近戰屈機d?

壓箱

因為sw 本身nerf 左
第二要保護vision

係 你見佢成日個身係到閃下閃下就知

sam jackson飾演sam jackson
臨死都要mother fucker

就算nerf 都無理由同一集的實力前後差咁遠

唔知有冇睇漏
DS同說書人講粒石有咒語
又同thanos講話有咒語無咁易解到
但彈指又可以變人做灰

PM 點解咁易就比車車死

睇到IM比thanos一刀隊落去 好心up

睇日出個到 有種孤寂既冷
應該會睇多次

求大神幫手

你去呢度問ok？

佢話總之唔齊石就有得打
有無諗過thanos係泰坦星同地球秒晒啲英雄果陣都係唔齊石
泰坦星果陣都重可以打返場
Im，dc都可以單挑下
係地球果邊直頭一秒一件
無論齊唔齊石都係得thor一個有機會打贏

iTunes

呢度唔係討論區咩
做乜要去另一個post

一向sw實力就唔穩定

覺得今集好多對比
雷神3果陣huk霸住個身體兩年都唔想比banner出嚟
今集banner救返佢轉頭都唔肯出

開頭vision救wanda留底唔好走
睇完單新聞之後又到wanda救返佢轉頭

條友on99

搵過無呢段

Hulk 講no好好笑
臭pussy

其實係咪cut左，定係我暈左無睇到
點解banner會有hulkbuster揸

其實AVG 2 Thor 都仲係成個on9仔咁
好彩thor 3成功洗底,先做就到今集既雷神

今集隻隻英都升級左
可惜Vision 同Sw 依Pair 開頭弱化到奇低
要ca 出手救
不過都係既,唔係點安排到D人出場呀

無錯 佢未拎到time stone個陣 im都差啲死 ds開技打佢都無用 根本泰坦星個隊都無咩機會贏 真心唔知點解佢覺得有得贏

Hulk一直都唔肯出黎你想佢人型出去打搏會變身？

Groot最大貢獻係咪用隻手做stormbreaker個柄

唔知係邊到拎左tony科技

比我印象最深刻
真係Thor同rocket喺船上對話演嘅內心戲
睇到我都好揪心
同埋蜘蛛仔對死亡嘅恐懼 做得好

有打細怪

Avengers個基地囉

去戲院看左兩次， 成套戲咁多人絕大部份時間分戲分得平均同正常， 唯獨隊長出場呢幕騎呢到核爆

成套戲剩係打機

人地小學生難得儲夠零用去睇戲想入黎討論下你就咪笑人啦

其實我覺得差唔多啦 如果要同漫畫比 就無野好講啦 但係電影黎講 實力都差唔多black order啲人又唔係廢既 係車站個到 sw同人單挑緊 都仲可以飛到過去救vision就已經好勁 之後佢一邊要摧毀粒石 一邊邊要擋住thanos 你估咁易咩 thanos仲屈過hulk喎

咁撚有氣勢都話騎呢 隊長出場差啲想嗌出聲

小學生返去做功課啦考試未

出面啲人既Logic
1. 唔可以拎競爭對手做比較
2. 一早就知臭, 但要“陪fd”所以要奶
3. 爆谷戲唔應該存在

重有
4. 有人唔睇Q&A loop 第500次, 你屌佢係你唔體諒好惡

Spidey果幕真係好好睇

出面越嚟越多自命清高撚 話唔會睇嘅小學雞
各位m記手足可以無視就儘量無視 擺明引戰on9仔

都係
不過thanos其實最後會唔會係花生mode睇你整死vision
反正我有time stone

係reddit睇到

Heimdall 臨死送hulk返地球前講咗句,“All-fathers, please let the dark magic flow through me one last time”

呼應返第一集avengers loki 對thor講, “ with the bifrost gone, how much dark energy did the All-father muster to conjure you here?”

Hulk一直唔肯出黎係咪因爲佢覺得地球d人唔鐘意佢

唔好回 由佢沉
過一兩個星期就會冇哂

佢之前係最勁抽嘅復仇者，但係俾Thanos打到狗咁，仲要Hulk係小朋友心智，驚鳩唔敢出

black order 一開始偷襲vision嗰把武器有能力插中條人好難好得返，vision 自己都有一句有講話唔知點解自我修復唔到，vision一開波已經殘血就收皮

sw個場基本上一打二加要睇vision，發揮唔到實力好正常

蜘蛛俠化灰個度我諗起Tony呢段對白，Tony根本當蜘蛛俠係佢個仔咁錫

老實講avg1 avg2其實我唔覺得thor有咩吸引
主要都係im同cap
係去到thor 3同今集
先feel到真係3巨頭

想問下 THANOS 一啪完手指 個手套係咪爛左? 定純粹我睇錯

係，但仲用到

我都有諗過呢個原因
但雷神3佢有提過唔想返地球

我咪講緊擋thanos 咁難先是紅女巫的真實力law, 草原大戰紅女巫的表現同Thor 差不多， 又是一招控場， 有咩理由比black order 搞到咁狼狽

仲有 vision 的身體同隊長的裝備是同一種物料， vision 仲要有聖石加持， 有咩理由black order 一野插穿佢， 但隊長同widow 咁輕鬆搞掂仲扮哂聖母咁話我地都不想殺你

I promise...if you need us
if you need me i 'll be there

唉星爵真係累事

其實我覺得無必要要同漫畫既實力作太多比較 始終呢套係電影 唔係漫畫 有啲野唔可以整得太過誇張 同埋我覺得vision&sw呢pair個實力都唔算俾人nerf得太勁呀 第一 vision一開波就俾人偷襲 仲要插得應一應 我見佢個身成日閃下閃下 我估應該係傷得太重 用唔到ca3入面既硬化／穿透個堆能力 更何況Corvus Glaive把刀係可以刺穿任何野 就算vision用硬化都無用 另外sw要一個打兩個都唔容易 佢一邊要應付proxima midnight 另一邊又要救vision 同一打二無太大分別

我估第一係俾人打到驚 唔敢再出黎柒 因為話哂咁耐以黎 佢都係好似"王牌"咁既存在 每次出場就屌打人 但係竟然俾人打到死下死下 第二就係學你咁講 地球啲人唔鍾意佢 雷神3都講咗

偷襲左vision，支野特別做，令到vision唔可以收復，紅女巫掛住vision不在狀態

本身我都係咁諗
但最近醒起AVG1個陣講過mind stone同space stone係相似嘅力量
所以先可以收返個portal
如果沿用返呢個返定嘅話
SW有能力摧毀其他寶石都唔奇
不過最尾其實都係睇導演點吹

qna一早要加呢題
可能至少問過一百次

話類似應該係想講兩者都係infinity stone 姐

thanos拳拳都瞄住hulk既要害黎打

同意
而且hulk咁多次都係打到人仆街
今次比人極速ko 仲要爆哂缸
小朋友就梗係發脾氣
而且佢的確了解地球唔鍾意佢

其實隊長可以點upgrade ?好慘，個個都upgrade晒

一開波已經show到thanos幾屈機

仲要加Vision點解廢咗咁多

大家點睇占士金馬倫條死廢老嘅trash talk?

有無人有留意到字幕 Starlord 有一幕寸Thanos，翻譯左做 滑嘟嘟

Hulk唔出嚟冇睇開都有機會估唔到
但點解Vision廢左就真係冇帶腦睇戲

Corvus Glaive把野係連汎金屬都刺得穿 得閒可以去睇下漫畫 至於你話sw個到 其實你見佢可以一邊打black order 一邊帶住vision撤退已經好好 同埋佢係算係打得贏proxima midnight 佢有一幕係掟走proxima midnight 之後再飛過去救vision 再打走corvus glaive 同埋個陣首要目標係救vision 另外就係範圍技唔代表殺傷力最高 雖然sw可以一野清走好多兵仔 (outrider) 但係唔代表佢可以一野殺死black order 同埋最主要就係black order都唔會咁on9等你出大技 好似車站個幕咁 proxima midnight不斷攻擊sw sw根本無時間出技 只可以一直避 一直防禦 搵到機會就打走proxima midnight 跟任救vision

咁都係space stone啫 唔代表同其他寶石都有相似既力量

好似真係串佢似

不過唔係無道理，我覺有d野見好就收，如果太多新英雄，真係有一日會飽和

仲有，反派唔會蠻打呢樣真心掂
之前果d凡係以invasion/revenge形式登場既villain，其實都係硬碰硬

好明顯我不是用漫畫實力來比較....

如果跟漫畫仲騎呢， midnight 同 glaive 是black order 的主要戰鬥力， 兩公婆勁過ebony ， 有咩埋由ebony 同時打Im and DS 都游刃有餘，midnight 同 glaive 咁狼狽

我明隊長有主角光環， 但無埋由win 得咁輕鬆

係 根本唔洗講漫畫
mcu好多野都冇跟
再講落去就會開始多人問漫畫邊度唔似

jane嘅關係 不想返地球

有冇巴絲搵到

追post 前面貼過

蛋蛋咁嘅下巴

都是果句如果跟漫畫仲不合埋la , scarlet witch 同jean grey 是少數獲得 god like 同女神稱號的地球英雄，
隊長我就算la ,話哂精神領袖， widow 同鷹隼
算咩？

其實扔枝矛做乜
手多

比位隊長入

hottoys會唔會送呢把野

所以下集咪會死咁啲舊既 而有啲舊既會退休

佢個樣似係冇諗過cap接得住

2歲智商小朋友俾人打到有心理陰影
你話仲會唔會出嚟

其實隊長大力D定bucky 大力D?
CA2 同 CA3 ,有幾次CA 都唔夠Bucky揪
但係一黎到AVG 3 ,隊長竟然又接到thanos 一掌
搞到我好亂呀屌

理佢地做乜
on9先會同佢地嘈

完全冇回過

cap大力啲
CA2一野霹靂追魂鎖KO左bucky

就係大把人入去嘈

Thanos講過話識stark
又話佢同自己一樣係係智識咀咒過
呢個會唔會就係下集反擊嘅關鍵

btw im有幕碌炮係唔係玩緊異形

我覺得ds保得tony,tony一定好重要

唔關死唔死事，而係模式問題，就算角色死左，歡眾依然有印象

開國功臣

票房好緊要

loki係唔係客串? 出左場幾分鐘就死左

下集佢有份

人係會貪新忘舊 當你一向鐘意嗰個唔會再有戲拍 而又有一個新既迎合到你口味 你自然會鐘意埋佢

可能佢真身同女武神一齊呢

宜家就係講緊成個genre會唔會過時

Loki死太多次，雖然今次話係真死，都係信住先

美國隊長留左鬚好撚型，加埋個髮型

屌 型撚到癲呀 望出黎果下冇得輸

Im修復個下gotg2 rocket都用過

呢幕真係扯撚左

美隊留so型好多

外國d觀眾high到好似隊完草咁

其實個一半人消失係咪隨機？如果係咁im同ds都有可能消失

乜撚呀

癲過香港勁多

重睇,ds咪消失左

屌 ds就係睇過未來 知道跟呢條路行 im唔會消失

係
劇入面世係隨機
但觀眾上帝視角梗係唔似隨機

有無人知點解雷神個斧頂到六粒寶石？

Buff

如果真係隨機，呢論上thanos 撻完手指之後都有無限個可能性，同埋理論上抗制唔到出邊個未來

Btw Spider-Man 同tony 最後比我感覺好似父子。望住佢死

因為佢單手接左proxima midnight 支矛，bw用支矛搞掂左亡刃先

雷神落地果下

元祖成員得局長消失左

希望Marvel同Fox傾好比Xmen 同Fantastic Four係下集出來打Thanos

屌你係咪都亂鳩咁叫既

其實因為thanos 一直有追開mcu,
所以潛意識唔捨得殺佢地

就咁睇Reation就正 要我同場真係不了

Cable Vs Thanos

想睇Phoenix 打Thanos

下集已經拍完好耐

A2喺德國睇，班友勁興奮未開場就隊啤酒
全場都好靜，出credit無人走，完咗post credit scene全場拍手歡呼
之後佢哋出去買多杯啤酒睇下一場

終於睇左，未試過睇Marvel電影走嗰陣係咁壓抑

最驚喜係Red Skull出番黎

DS見到個贏既未來有tony，知道要贏，tony唔可以死

覺唔覺今次復仇者聯盟就係輸在無鷹眼？
講真鷹眼乜箭都有，仲勁過無限手套，根本鷹眼先係最強復仇者
利申：9up

youtube有偷拍，可以重溫一下

Loki 好鬼正

好似你呢啲咁都好地地
樓上個Reation係咪都吹口哨叫囂
嘈撚到
你話我唔識鬼仔性格都係咁話

最好xmen

應該美國，我澳洲睇啲人好正常

其實唔係隨機

雷神最後真係傻豬, 一野斬左佢隻手咪得, 斬心口做乜?

點解奇異博士就算死都唔用時間寶石？

其實都唔會砍到

求長期頂置

DS睇左140萬零幾次未來，基本上包含哂你諗得到的打法，結果都係輸。得1次最後贏到，就係而家的打法。

咪係本身隻手出緊招你點斬落去

Space gem 就可以

最後尾 thanos 嗒完手指入左果個 空間同gamora 既對話 其實有冇咩喻意 好似好玄咁

Thanos既泰坦族，同kree係原著有冇對打過?
AOS講緊kree要黎攻打地球
不過唔知AOS既時間線係邊位

Thanos 格鬥好正

其實咁拍一定有原因
Sw vision本身係力量型
打起上黎破壞力強但技巧策略差
而嗰兩隻都係靈活反應快同近戰型
所以好多位可以突擊/借力打力黎舞9 vision sw
但cap佢地本身都係玩策略組織同突擊
好快disable其中一個再disarm第二個
成個過程半分鐘都唔使
根本係靠佢地三個本身經驗同密契好
同埋電影嗰兩隻black order應該gamora/drax級數姐
無佛地魔咁勁

男人老狗差啲睇到流馬尿
最痴線係peter訓落stark到 話唔舒服 自己唔想死
Tony stark由一開始自大到仆街
慢慢了解隊友既重要性
甚至avenger2見到最怕既事就係隊友死哂
Spiderman homecoming 個陣當peter係自己個仔咁
怕佢出事
到宜家最後身邊既人全部死哂 得返自己
尤其是spiderman死係佢面前
屌講講下都想喊

有五石齊發抗衡住
你話劈頭就劈頭咩

一嚟就勁震撼

Same feeling. Spider-Man 真係當咗Tony 老豆。個scene 好sad

我估係喻意緊Thanos內心的倒影以佢最愛的人形態出現問佢有何得失，而Thanos回答自己內心犧牲了一切，但最終大業告成，拯救宇宙，所以值得。

根本就係主角

我估看中國電影的話到時很多人倒過來就會說不要駁故
始終同志們跟老千一樣千門八將唔同人負責唔同部門既事你估老共會跟你明刀明槍人地靠諜戰權謀起家
溫水煮青蛙等機會反撲一醒過來一切都太遲了
不過依部電影都係提下西方人什麼係必要之惡同東方人天生對道德無咁敏感

Thor用彩虹橋返地球個幕型撚到震

向心愛既人交代自己完成使命
（再次說服你佢最愛既係gamora）

岩岩先睇

好好奇下集會收科
漫畫就講佢最後打贏哂覺得太孤獨之後自爆
好希望下集唔會咁樣end

柏巴打都係度

By the way, Thanos個信念真係好強，無野可以阻止佢達成目的，包括親手殺佢個養女。同某套戲的主角俾人講句英文同老母撞名就即刻落唔到手

尤其是佢係講 I dun wanna die..

有啲分析係話 tony 將自己同老豆既情感 投射返落peter 到 都幾岩

佢地兩個啲父子情

有冇巴打解答到
點解要咁訝異咁望住cap??

一係就 驚訝個人類頂得住
一係就 感應到ca 有股力量

睇返homecoming tony訓話peter個段
"And if you died, I feel like that's on me."

就係唔似前者咁正路咁普通掛

其實Thanos 話死一半人要公平，不分貴賤。但根本就唔公平，如果啪手指個條友點都唔會死既就唔算Random 啦，邊到公平

冇特別 係大力啲姐

其實thanos 個父女情可以再拍好少少，太少細個的screen, 如果cut 左 tony 同 pepper 段無聊感情戲，加多段 thanos , gamora 同 nebula 細個相處的情景應該會touch d

同樣是父女戲， X men 強好多， 我看av3 同 天啟都是大把細路， magneto 個女死果幕， 好多細路喊， 或者問老豆點解佢要死， 但今日全場是鴉鳥無聲

Hulk 同 cap 應該是hulk 大力d, 呢段都是怪怪地

rip loki

大家策略唔同

Tony 同pepper 段戲都緊要

佢拎soul stone 要犧牲gamora個場戲 唔係好代入到佢有幾愛個女

我覺得最無聊係唔郁當隱形個段 太長 加 純為笑而整

算係比drax 出場 同埋少少喘氣位

我咁睇 ds睇咗咁多個可能性 好清楚知道贏既機會係好微 真係唯有搏一鋪 可能得呢一條路先有機會反勝 唔跟呢條路既話 就一定輸

佢知hulk係大力
唔知cap都咁大力

Tony條arc真係好正 由im im2大細路咁橫衝直撞
本身因為無家庭溫暖,覺得howard唔重視佢而令佢個人除左發明野之外好空虛同無意義
到因爲avengers而搵返自己嘅意義同動力
搵到佢珍惜嘅唔同關係
個人真正成熟
仲因爲peter而慢慢放低以前嘅issue
自己變做一個father figure去care人

Gotg鋪左好耐啦

痴撚線
邊估到呢d宇宙科幻英雄片
會有呢d咁正既格鬥技睇

就咁覺得奇怪 再加埋第二集cap係除左thor同vision之外 起馬可以輕輕郁到個鎚而Thor又係訝異左下

如果成隊X-men加入夠唔夠抽，有冇人講下

Tony同pepper個段咁正都要cut

佢要 平衡 唔係 公平

依家係講緊點解hulk唔肯出黎喎 關jane咩事

hulk

明豬做緊美隊

竟然有人係屌marvel 壟斷戲院場次

但場場爆哂又點解釋

電影xmen唔夠抽
Phoenix未知寫到幾強

Phoenix 寫得強 大可將sw 寫強返

未睇之前俾人劇透左邊啲人會死 仲以為係戰死 睇完之後先知原來係咁

我都覺 係因為怕thanos所以唔敢出黎

仲要係hulk咁嘅人物用格鬥技

可能佢以為Marvel要好似厲害了我的國咁要支那迫人睇先咁爆

我看左兩次， 真是無feel, gamora 演技OK, 但劇情不夠發揮

因為Cap 本身就係一個信念同意志存強既人
就算面對比自己強自己好多倍既敵人,Cap都唔會逃跑
E.g (ca1 ,avg2 打奧創)

原著講Ca只會遇強越強 ,所以頂到thanos 1,2下唔出奇

完全睇到hulk同thanos既實力差距 一個得蠻力 但係好鈍 相反 thanos唔單止有力量 仲要有埋格鬥技

電影入面jane應該都好後悔同thor ‘mutual dumping’
而家thor又勁又型

仲有雷神3
hulk講過地球人唔鐘意佢

我都覺得呢段緊要
交代返tony呢十年既轉變
同埋解釋裝返心口反應爐既原因

無呢part呢度又多左條loop題架啦

其實好多人睇左幾張劇照就話CM 選角柒 似肥師奶有啲唔公平

我覺得要等到時真正出戲先評論既

嗯個真 只可以話佢呢到帶出thanos都係一個有感情既生物 但係個感受唔夠深

正常hulk係越打越嬲
但今集feel到佢打thanos係有d驚

漫畫專登out 走哂最強的變種人， 得狼人同獨眼龍
Thanos 的正常狀態其實從未同 omega 級別正面打過

聽朝9：15二刷

Thanos打到勁型 Hulk即刻變到好似細路仔玩泥沙咁
明明前幾集觀眾都係睇Hulk屈人機 一嚟就show到Thanos有幾勁

佢第一下俾thanos打個陣嗌咗下 好痛咁

無錯
一開始俾thanos果速度震攝左
大怪物身型 但異常靈活

應該暫時mcu近身格鬥最強

真係 開頭唔夠5分鐘即刻扯撚咗

最近啲劇照不知幾靚 班on9仔唔識貨
啲人勁鍾意拎埋fan art嚟評 好戇鳩

有無人覺得Tony, Peter, 星爵佢地有策略下圍揪Thanos好正

Jean grey 同 scarlet witch 聯手 講 no more thanos

俾thanos打完一拳之後已經淆咗

我知之前有巴打話Captain Marvel唔會勁過Thor,
但Kevin又咁講
Kevin Feige has already stated that Captain Marvel will be the most powerful Avenger we’ve seen so far.

覺 無諗過佢地可以配合得咁好 成個打鬥流程極順 又緊湊 一個人出樣技 另一個人跟住上

Thanos喊我心諗你收皮啦

如果之前喺Marvel電影有鋪排父女情，Thanos喊我都唔覺突兀

佢嗌咗下

no~~~~~

Adam 下集會唔會有?

我入場前為免自己失望
打定底今次應該同av1,2或其他英雄片咁
激光蕉蕉蕉既style
唔會好似ca 3咁多精彩打鬥
點知一開波已經令我好驚喜

羅素兄弟

好想快啲睇到Brie Larson

我對marvel選角有信心

計埋GAMORA反應又可以合理返
其實我地睇件事同GAMORA可能都係一樣 心諗做乜9 同你好熟
但THANOS內心可能係一個毒撚禁室培育左條女咁多年要殺左佢點都有D唔捨得

知係russo bros之後就一路好有期望
點知拍到thanos出格鬥技

Gotg咪有囉

Gotg3

屌 我瘋狂loop

絕對認同
佢由頭到尾既轉變 到最後個幕個絕望樣
我男人老狗都頂唔順
依個位真係要由Im1睇到宜家先明

其實我覺得黑豹同雷神調轉上兼無播有關雷神遇上Thanos戰艦、Thor去左星爵首船嘅彩蛋同Trailer，然後復3一上，大家一定睇到呆撚左

依頭先笑住睇雷神重建亞斯加，嗰頭復3就睇消滅雷神希望

洗乜解，美隊係美國主義同精神既代表者，一定要威。美國電影唔可能比佢既旗幟人身柒

1999

經過左a1 hulk接住由太空跌落地球既im個幕比trailer劇透既教訓之後
我就算幾想睇都好 最好一段trailer唔睇就入場 會好好多

我反而覺得thanos喊嗰幕好嘔心

為左攞soul stone扮到愛gamora然後流埋馬尿
我真係覺得佢唔係真心愛gamora

佢唔係真心愛都拎唔到粒石啦 係劇情上唔太表現到佢對gamora既愛

我覺得話佢愛Gamora有啲突然

呢套係全球第一套由頭到尾全由Imax 拍攝，唔睇Imax 不如唔好睇。
尤其最尾搶石個到，3D版sw 淨係睇到個大頭
但係Imax 版影埋上半身兩個肉球彈下彈下

imax 無2d 等出bluray

真係睇少好多野，幻視石化左個樣，3D/2D 版 係會影唔到

睇完最想講一句
Dllm star lord

每隔幾粒鐘都有呢啲comment

見佢地去朱儒星都估到係GOT個提里昂做

唔係想盲撐
但大家有無諗過thanos呢d霸者既「愛」
根本可能係無跡可尋
唔同我地一般人要有深刻經歷先有愛
佢對愛既觀念
愛你咪就係愛你囉，唔使解釋
亦唔需要gamora愛返佢

btw我唔係鳩up架
大家代入返漫畫死亡女神就明點解

所以我咪覺得係扮出黎

與其話gamora死嗰幕係感動位
我反而覺得係講緊thanos有幾虛偽有幾殘忍

元組三巨頭經russo bros手
表現都係脫胎換骨

扮唔到架
如果係假愛，係呃唔到soul stone

avg1個d英雄都冇死到 會唔會暗示左avg4 d咩

虛偽既愛呃唔到Soul stone
仲有比Mantis讀心果時既情感都無得扮

只付出 不求回報

如果最後爆20個post，起碼有兩個post都係屌Star Lord

佢肯定係錫Gamora嘅
好多位都可以睇得出Gamora係佢心目中係有不一般嘅地位
就算唔可以代表愛 都證明到Thanos心目中最重要嘅人就係Gamora
只不過成就大業嘅人必須捨棄 Thanos非常了解

同埋如果佢唔愛Gamora 最後都唔會見到佢嘅幻影同佢講野

啱啱睇完到依家都平復唔到
Vision

今日睇第二次
一開始岀Marvel logo嗰時啲Asgard無線電求救訊號己經覺得好沉重

但係gamora臨死前講嘅嘢好明顯feel唔到thanos係愛自己

所以我就諗如果thanos連soul stone都呃埋 就真係好痴線
不過都係個人推想

彩蛋其實有幾個？
我淨係睇左第一個，其他係乜

今次真係塑造左一個唔係奸既敵人出黎

吓 漫畫有好明顯的鋪排喎
Thanos 在漫畫是變種人，外表醜陋，得不到父母的愛，什至是由細到大都無人愛佢

Thanos 慢慢迷上死亡，仲要thanos 本來不是咁強，是死亡女神強化佢，仲分享宇宙古老知識比佢，而且得不到永遠是最好

Av3 劇情就太短，表現不到佢同gamora 的經歷

咁可以解釋thanos唔識愛一個人係應該點做

咪就係thanos一向唔喜形於色
乜撚都收埋起心入面
（霸者正常心態）
gamora咪唔知原來愛果個喺佢囉
何況現實都有好多人細個果陣
都唔會知最愛自己果個原來係父母啦

D叛逆青年都feel唔到父母愛自己架
Gamora咁憎Thanos點會覺得佢愛自己
而且Thanos佢同Gamora相處嘅歲月都係教佢殺戮 做一個殺手 試問邊度會有空間比Gamora感受愛
不過其實Gamora完全feel唔到肯定係假 佢殺假Thanos嘅時候都喊到傻 可能佢都係呃自己

得一個

個問題係滅霸都唔知死亡女神要乜嘛
感情野對一個宇宙無敵黎講係弱項黎

倘你最後果度講得好好
同埋我唔記得gotg果陣
細妹都好似成日講滅霸偏心
所以咁撚憎gamora

鷹眼來唔到為咗遵守每年同死黨既約定去玩捉依因

cm話會將背景放係90年代
咁點解釋咁多年佢都缺席冇出動
nick又突然間諗番起要call佢幫手

根本就係Thanos半個人傳
電影令Thanos完全好吸引
其實個個英雄都有自己故事 係fans肯定會了解 寫咁多無謂 係中間加D連結之前電影嘅搞笑位已經夠

納米箭掃卒
汎合金箭打戰艦
魔法箭斬Thanos手
侏儒箭穿心

證明star lord真係抵屌

AVENGERS: INFINITY WAR
$105.967M Friday Estimate (Domestic Opening Day)
#Avengers #InfinityWar #Marvel #MCU #BoxOffice

未破到SW7紀錄

都係 所以好驚thanos因為感情所以又手軟嗰啲老套劇情 千祈唔好係咁

係 佢地感情咁差都係因為同為養女 Thanos就係偏心Gamora 所以Nebula先咁憎佢 但係其實Gamora好錫個妹

如果用一貫既英雄片手法
今次thanos分分鐘都係on 9仔黎
好彩今次羅素兄弟用bad end黎結尾
唔洗弱化佢

想問開頭hulk點解話loki係魁隆派黎？
仲有唔係話有粒石係rocket身上？都無嘅

如果我既比喻無錯
可唔可以下個post置頂呀
唔想答幾次

呢套後勁長有 信我

係真係用一套戲去表達一個反派嘅強大 同埋唔洗焗住ending一定係正派獲勝
不過D fans就好傷心
痴線D劇情虐心到 幻視死兩次 仲要幾個鏡頭睇條屍

建議你成個mcu重睇
你有啲唔掂

嚟緊有dp2同套solo

dp2搶唔多
我一直覺得dp收得係啲人嚐鮮

av1滅霸係派loki黎搶石
rocket果度好似係fans鳩估

SW最心痛，掙扎咁耐先殺Vision以絕Thanos嘅願望，結果又俾佢用石還原之後再殺多次

不過dp都係好睇

另類英雄 好頂癮

第一條問題我建議你重睇Avg1
第二條問題我建議你以後唔好咩都信

你已經係第九千六百個講呢句嘅人

滅霸出手
唔死哂全部已經好仁慈啦

吓，avg1咪就係派loki落黎地球

我全部都有睇過 但係無乜記憶

IW贏可以睇幾次發掘新亮點同埋虐待多自己幾次

dp2短時間睇多幾次都會悶啦

屌SW真係好好戲 果種心碎嘅表情真係
果時用時間石後退時間嘅時候我同SW一齊叫No

dp2應該冇咩人會翻睇
solo直接冇期望
iw可能去到incredibles2票房先大跌

證明你唔係marvel fans
滅霸第一次出場都唔記得

我到底係咪中咗strange招time loop

點解每過一排就見到有人講cut手/屌starlord lee類嘅嘢

IW有少少機過到SW7架 我希望佢做到

個時紫好多

佢唔係鍾意殺人 佢係想平衡宇宙
殺一半嘅人 令宇宙平衡返 資源均衡返先係佢嘅仁慈

當然會入場

咁你可以睇多次Avg1 睇多幾次

係翻睇都唔會係短時間或者入戲院睇

大家好多問題同諗法都用左Time stone係咁loop

咁隊長今次留鬍
你認唔認得？

我知
但滅霸遇到阻佢計劃既人都會開殺戒
無乜大影響既佢多數會留手

講句佢個時紫好多都要比你串

因為紫好多都唔會唔認得囉

dp2 solo一上
avg肯定冇開畫冠軍架啦
係睇之後有冇牙力贏番

小辣椒有提到Morgan，Marvel係有呢個角色架喎

因為初頭未定實邊個去做 之後先搵到個演員

上便條友唔記得咋唔係我呀

睇名啦CAPTAIN MARVEL 都要問人點解有2個既FANS

SW7 埋單2B多少少

唔知IW得唔得

果下真係屌你老母，同SW一齊心碎
大家咁撚辛苦先滅咗粒石，結果三秒唔洗就還原咗

對比起以前既marvel戲 呢套真係癲 唔同層次

Solo收皮啦

滅霸第一次avg1出場個演員又真係唔同avg3嗰個嘅，紫好多就唔知

唔知迪迪尼高層諗乜
Solo擺12月同aquaman攬抄好過啦

真係睇到好辛苦好絕望
以往咁多套電影啲英雄都係屈機加主角光環
琴日喺戲院睇到窒息feel 成個人好緊張
不得不佩服兩兄弟可以帶到個絕望感比觀眾 同埋演員啲戲

屌你老母本來講句we are out of time嘅時候已經喊
結果Vision講I can only feel you嘅時候已經控制唔住自己
結果爆炸本來想鬆一口氣
結果倒轉時間屌你老母啊啊啊啊啊啊
我本來以為會靠時間寶石倒轉時間黎多次
結果依家Avg4有咩人都好難講

其實今次a3應該唔多唔少帶挈到dp
好多人睇完a3之後
唔知頭唔知路見marvel就睇

chitauri leader 個時講the universe will be yours

目的同今次明顯唔到啦

不過咁耐前director都轉埋咁駁又好無謂

dp2之前試播好似話好唔掂要補拍

不過dp我都會睇

開左12 自己出去搵

平時就係知正義必勝 所以果個緊張感都少咗
今次係知會有人死 會傷心 但係都會緊張 心急想睇
同埋用兩套戲舖一條線真係差好遠

villain won

可以想sacrifice solo 比 sw diehard fans 下下火

Asgardian好慘
本來已經睇架飛船度俾thanos秒左一半
用完手套爆嗰六粒石既力量後又無多一半

連打既規模都完全唔可以比較
之前可能會覺得黑豹美隊好勁
但一睇佢地打真係會發現…其實佢地都只係人類黎

仆街 有冇人阻止芝士壽司
佢又講火影
唔洗屌佢 負皮佢個火影cm就夠

可以夾硬講宇宙係你嘅 之後想點就點
咩平衡失衡都好

真係戲裡戲外都付出咗最好嘅野
劇情 演員嘅演技 suit嘅設計 動作戲

今集buildup個宇宙觀都好正

所以我都唔太當係BUGS

我係mcu fans得唔得？
滅霸喺漫畫唔洗講
電影都出現過兩集啦
咁都唔認得

絕對會二刷 每個鏡頭都唔想放過
Im型撚到 個下真係以為會就咁死
尤其tony係太空船接pepper電話
好有預感佢真係會一去不返 希望avg4會比到個好結局佢地 tony開頭仲暗示想生bb

大佬...我幾時唔認得呀?

你睇下你最頭quote條友叫咩名...

你係咪on99呀 睇清楚你鬧緊邊個未 懶醒咁

咁你話紫好多
以為你幫佢解話嘛

由第一幕已經覺得絕望，連Hulk都俾打到成隻狗咁
成個劇情好似上咗高速列車咁完全冇喘息空間
雖然係英雄片，演員嘅演技都唔差
IW真係好好睇

接近28億一套戲
淨睇cg 都成千人製作

我有鬧人咩
紫左就唔認得
驚你有鬍遮面仲難認啫

諗住抽下個時THANOS紫好多既meme姐

仆街頭先睇，有人係依個位笑，屌佢老母

咁你qouta佢我就以為你幫佢解話架啦

個片尾超長 好似特登俾人喊多陣咁...
等菜單等到就喊死...

變哂灰之後CAP講句OH GOD...

過2秒全黑完就出字

冇哂ART EFFECT

全部清一色黑底白字
成件事好沉重

唔似前面18套片出名單個時 有埋art work

講緊邊part

今集慳左個片尾動畫
好似差緊d野咁
不過就咁黑底白字氣氛都ok

Starload 忍唔住手果道？
其實ds 睇左未來，依家條線都一定係跟果個唯一贏既方法黎行，反而斬左手，starload唔打果拳會輸

個隨風而逝嘅IW字已經好夠...

一半又一半 一半又一半

Gamora

本身以為淨還原粒石，點知還原成個vision

數少咗
不過呢個算係被迫